［有圖］阿祖安奴本身就係一個膠龍

兼職跌打師父，見隊友瞓奶頸幫手扭下姐

以前WINNING真係好勁，仲以為佢會喺球壇有一翻作為

好懷念巴西/國米既阿祖安奴

咁法比安奴呢？

屌你呢個法賓奴嚟

後面兩隻熱狗呆撚咗

shot power 99

法比加斯啦不如

法比安司機嚟㗎

就係因為佢太大力 有一次踢空氣 咁就廢咗佢一生武功

佢踢開前鋒去做龍實係膠

自膠
咪推

我唔爭氣笑咗

雷獸射球

要睇VAR？

想徒手殺人

但shot power 99喎

入到波就得啦 懷念國王